好似套套漫畫英雄第3集都爛鳩左......

隊長唔計
呢套 avg 2.5 黎既

X-Men Apocalypse入面jean都有串

Logan